黃屍陰謀論＂邊個衝邊個係鬼＂已除；藍屍陰謀論＂收錢搞事食子彈＂生效中

經過６１２同連登仔屌左Ｎ年，黃屍終於百屌成才，
每次行動都會流傳，互傳既黃屍陰謀論＂邊個衝邊個係鬼＂已除

而家仲有藍屍陰謀論＂收錢搞事食子彈＂生效中

大家有冇諗過呢ｄ陰謀論係黎至邊度？
除左微信，好大機率就係ＹＯＵＴＵＢＥ果Ｄ反美既陰謀論ＣＨＡＮＮＥＬ，例如香港本土力量，4794真知識頻道，星滙網-陰謀背後

佢地好似燒山咁，好撚認真咁鳩ＵＰ，自然好撚多藍屍聽完就信到足